(台測)猛火爆1-2 新特警判官

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.法蘭克莫西斯（Frank Moses；布魯斯·威利飾演）是一名自CIA退休的前特工，被CIA的分類為RED，即為已退休而極度危險的（Retired, Extremely Dangerous），他感到退休生活十分無趣沒有變化，唯一的樂趣是每月撕毀養老金支票藉故與養老金管理人莎拉羅斯（Sarah Ross；瑪莉·露易絲·派克飾演）在電話裡的談天說地時間，且法蘭克對莎拉在心中漸生情愫；一日法蘭克家中突然闖入了數名傭兵，想要將法蘭克滅口，法蘭克憑著過去的矯健身手將傭兵團擊退後，發現攻擊的背後有著巨大的陰謀存在；因此為了保護所愛的人，法蘭克決定召集過去的老戰友們，來對抗陰謀的幕後黑手並揭發真相……

2.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

3.未來，美國變成了一片人稱詛咒之地的反烏托邦荒原，受到核輻射的嚴重污染。位於東海岸的超級城市一號中生活有8億居民，是一個暴力叢生的超級大都市，平均每天都會報告1.7萬起犯罪事件。這裡新出現了一種名為「慢動作」的毒品，可以讓人感知到的時間減慢到正常水平的1%。城中唯一用於維持秩序的公權力叫「判官」，擁有法官、陪審團和行刑人三種權力於一身。首席判官把新招募的判官卡珊德拉·安德森交給判官爵德做評估，安德森擁有強大的精神能力，可以感知他人的思想和情緒，但她沒能通過法官的能力傾向測試..

9 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野